香港回歸後會點？

現在都搞成咁

你噏乜9

沒有回歸
只有佔領

支共捱到2047先算喇